# README #
Настройки, скрипты и пр полезности...

**GIT\\**
Поиск в Git

GITFindByComment.cmd 
GITFindBySRC.cmd
gitlog_byComment.cmd
gitlog_bySRC.cmd

Параметры:

%1 - Строка поиска в кавычках (Ex: "что искаем")
%2 - Лимит выдачи в коммитах, дабы не убить комп, так как остановить git не получится даже (Ex: 20)
%3 - Только для GITFindBy___.cmd, опционально имя файла для сохранения результата (Ex: Result.txt)

**LegacySupport\\**

  MakeMidas10.rar - Новая версия midas.dll для Вынь10+  (ошибка при запуске скрипта - норма)



